有無人睇開泰國BL劇(136) MaxTul

奶巾墮扁Nee！
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識！
說明書：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) Friend Zone 2 逢星期五晚11:10直播討論 推Singto BL線

3) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

4) Oxygen 逢星期六晚播放

5) Love By Chance 2 逢星期三晚播放

6) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

2020/2021 Upcoming

1) TharnType 2 11月6號首播

2) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

3) Manner of Death 11月首播

4) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

5) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇 今年內首播

6) My Bromance 2 12月9號首播

7) Between Us 21年首播

8) Lovely Writer 21年首播

經典

1) 2gether / Still 2gether

2) Theory of Love 愛情理論

3) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

4) Dark Blue Kiss 深藍之吻

5) He's Coming To Me 清明時節愛上我

6) TharnType 真愛墨菲定律

7) Until We Meet Again 待到重逢時

8) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

9) Love By Chance 不期而愛

10) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

11) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 2gether GOOGLE SITE

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅2gether正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1000訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
Review大法請參考港字story highlight
Extension大法請參考本post 1樓

1) Theory of Love Ep6 出咗鳥！
Part 1, 2, 4係中文（香港）
Part 3係 粵語
麻煩大家幫手review
Extension大法都睇到！

2) The Gifted Graduation Ep2 出咗街
但Part 1同2仲未批
麻煩大家幫手review

3) Still2gether Ep5 嘅 Part 2, 4仲未update
而家仲見到做緊嘢做緊嘢個version
求大家幫手review

4) 我都係Tee喎 Ep1已經全部approved

The Gifted graduation Ep3？
做緊喇做緊喇～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組
IG/ kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk
Email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

各位p' 今晚又係逢星期五嘅奶巾墮扁Nee Party
10:30 我都係Tee喎 EP3
11:10 Friend Zone 2 EP2
直播期間唔使加密

點題

勁期待十一月 MOD

球姐 快d射穿我

sweet

替身？

算 懶去拎

呢套有Max，都係BL線，但好似冇咩人睇？

各位p' 今晚又係逢星期五嘅奶巾墮扁Nee Party
10:30 我都係Tee喎 EP3
11:10 Friend Zone 2 EP2
直播期間唔使加密

我開定新post 今晚直播期間爆請即到
有無人睇開泰國BL劇(137) OhmHimself

直播無爆就留到1001備用

可能係見到美隊之後有樣學樣扮流出谷人氣

yess

：我有得奶腳 你哋唔恨得咁多嫁喇

你唔係玩開win架咩

菲律賓BL劇 My Extraordinary 我的超凡情人
幾有泰劇feel

撞曬時間你地點分身睇

N渣個加密

lv隻配色好啊叔
岩你

你返到屋企未?

做咩？
賞緊月

點住你返到幫你出一出等你經期正常返

拳王

你買啦
lv襯你啊

買唔買係另一樣野
你經期又係另一樣野
你經期失衡我唔捨得見到你咁辛苦

還押荔枝角手足不畏強權，窗邊高舉五大訴求！

我停左經啦

wait for p link

仲係播緊泰志偉 delay多幾分鐘啦

成日都超時

係 例牌遲 gmm25而家開始播

正 支mm真係算同步

P link

今日咁少人咁嘅

今晚終於得閒追live

開波

耳機多到

大波波

Tay對波波

屌 對波

tay豬肉體

Singto好慘

屌
又idolo

一開場就半裸

吹頭都要戴耳機

呢幕要J幾百次

福利賣肉時間

咁快金主

個老母會唔會係krist老母

屌

cls

暴力狂咁

痴線 踢飛

呼吸聲都唔得

kiss都唔得

條女做乜鳩

偽player真處男

噴口水

真人sri panwa前一樣

又嚟煩膠off

人地襯衫 佢襯耳機

可以同tay一齊我可以永遠飲粥

而家都有人襯口罩啦

又偷偷地帶人入屋

抖氣都唔得

Krist真係會好想捏死佢地

大家準備好笑未

哇一陣點執屋

突然諗到咁扑野點算 戴耳機扑？

食花生

正常啦 佢地租客嚟㗎咋

成班八掛佬

New: 唔靚

唔扑

New雷達覺得條女唔靚

Sound lab

每集都要講 singto好賢淑

teedet

New：唔夠我靚

SOUNDLABBBBB

最尾都會係我嘅

成班人睇戲咁

粥

成班唔驚Krist?

笑死 真係食粥

真係粥

泰文都係粥

笑尤

一陣搶做LINK 劍

笑死

Mamaok

炒菜

自己帶嘢食

自己帶野食

野餐啊
仲自己帶嘢食

同步講粗口

Game over

自己帶飯

條女

RIP

RIP!!!!

痴線同仔食飯自帶野食

Cls

痴線

屌嚇撚死我

女：didn't fry them on your head

嚇死 以為佢勒死條女

竟然唔係真

singto

Singto幫到盡
Bibi!!

個個都好叻仔

製造嘈音

我都幫手啦

全部助攻

Off放屁

singto so good

好努力製造聲音

papii

屌off

Off

係咁放屁

成班真係好兄弟嚟

是撚但na kha

笑到仆街

估唔到咁反轉 好正 笑死

New冇幫過手

笑死成班勁好笑

玩狗算唔算

同Gun bibi一齊

我唔鍾意發癲係假囉

New：Tay係我嘅

剷草

除草

new

Singto部機壞得仲快過off冇屁放

笑到停唔到
好痴線

痴線我睇緊咩野

NEW先係大佬除草機都出動埋

企喺側邊，哈哈哈

好痴線

Supporters stand by

以為自己睇緊笑片

睇實tay

條女肯定心諗 成班友係度搞破壞

即刻飽曬

thumbnail

Taynew

突破盲腸

虐狗
逼BiBi吠
原來Bibi咁重要

企埋係隔離監住

快到未倒數

taynew係咪又有糖啦

Shia 你講得好啱

係TayNew啊
準備噴淚

offgun

係咁用potential，件褸會愈嚟愈厚架p

Krist喺度都講

又自爆

Krist

OffGunTay

其實間屋係人都入得

係krist面前唔得

krist真係好cool

痴線gun仔玩命

以為會唔俾佢老豆入

Off gun

仲比佢買爆谷

OFFgun

offgun助攻

勁尷尬

555555555555555555555

其實條女唔錯

又係Offgun time

好嘈，cls

好嘈笑死我

off笑死我

扮過敏係咩事

Offgun根本助功嚟

Tay咁睇好黑

點解唔照直講

恐怖片定浪漫片呀

係糖啊

offgun咀咀

Muaaaa

啊啊啊啊啊

P'X 果然係offgun shipper

tay new 要嚟了

TayNew

TayNew!!!!

佢自己食野冇聲嘅咩？

到Taynew time

Hulk

Turn to hulk

new佢先係啱你嘅人

New白到曝晒光

背心仔newwiee安慰失戀taytay

災難體質又嚟

so Tay

點解咁樣都可以跌落去

so tay

無左New佢就災難

咁都跌到

個窿都幾細

咁玩都得

真係Hulk

個細路

真係hulk

痴撚線

Teeeeeeee

teeeeeeeeeeeeeee

gun:do

呢集發生咩事

點解可以咁好笑

好cute

笑片黎架

Tay好慘

諗起都覺narak

oh so 9sad

同New一齊食

diu

你兩個一齊咪得

點解可以自出自入

啱㗎啦 你兩個咁奇怪
一齊就啱啦

TayNew真係好襯

Apple其實係幾正既綠葉

真係笑片嚟㗎屌

襯到絕

所以你have enough love for new

OG粒糖大到

反正New驚靚女，一齊就解決問題

原來佢係dbk kitty

但睇嚟個女仔會體諒Teedo 然係佢地會live happily ever after

最憎呢啲
人地有事之後話返人 其係係你愛我唔夠多

TayNew講咁多，你兩個一齊咪得囉

仲有Richy Rich都有佢份

有愛可以包容所有野 呢句其實都係偽命題嚟

off個集 個幾條女？

啱啊啱啊

其實個女仔幾靚

係

Hahahhahhahaa

突然又暴走

Hulk變身

搞乜

痴線要4個禁住

OMG

頂

又開始cls劇情

不得了

tay推倒new

其實Soundlab幾好

new都撳唔實

Gun仔個頭擺係邊

喂，唔好整污糟人哋屋企呀

new你搶走tay得唔得

Softcorn

softcorn:o 係咩鬼野

krist又可以收錢

New

唔脆嘅爆谷仲有咩意義

Singto好好

你地醒起krist la

賢妻Singto

最好嗰個就係佢暫時

好驚krist會突然出現

New怕靚女就要搵靚仔
Tay要回頭看看New

Air popcorn

Air pop corn

咩料

佢地有點甜

好SWEET TIM

其實又幾有情趣

勁sweet
賢妻嚟

AIR POP CORN 呢招正

廣告

oishi

好sweet好narak
但我要TayNew啊

個廣告咁突然

又廣告

但其實又幾sweet

Oishi有果肉架！！

金主: 無事嘅

留名等睇singto溶化krist呢個冰山

nooooooooo

其實真係好甜

唔好呀

POLCA : NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

new快啲淋花

New都願意啊啊啊

我要taynew呀

Shiaaaaaaaaaaa

SHIT:~

I DIDN'T EXPECT THAT

Shiaaaa

Polca又仆街啦

屌 都錫咩咗 正面留返畀NEW

係咪嚟激死polca

又撞鬼

又shorty

屌 ai 屌

又叫

我咩都睇唔到

每集一鳩叫

咁正點解del

笑到嘔

呢招勁

Deleted好好笑

真係私心 OG 連DEL SENCE 都係OG
仲好好笑

gmm係咪準備正式拆cp

off

點解唔留低

deleted scene off鳩叫
點解offgun咁sweet，但就要polca仆街

成集都好癲
好好笑
但Tay果個位我接受唔到

準咩備 拆咗啦

賢內助Singto

錫咩咗 唔對位 唔緊要啦

get over唔到場kiss scene

PTay 出嚟 點解要畀我地見到你同女仔kiss

P’X都係OffGun Shipper

明明成集勁sweet勁好笑
但嗰到真係

地心師

一拳打落polca度

唔係有限咀令㗎咩屌！

我好鍾意今集wor
好narak好甜

你做乜咀佢

點解唔high five

咁就完咗一集

我化咗灰 唔好搵我

我問你做咩嘴人地呀

good job

High five啊 屌你

babii好多糖食
但polca好慘

FZ2 今次有eng sub

New對popcorn有興趣d

polca要尋求心靈慰藉

等friendzone

係屌左出聲

開始FZ直播時段
polca rip

咁都捉到

真係

唔意外

polca都唔係第一日慘

TayNew同劇 都要同條女Kiss係慘上加慘

題外話
fdzone ost好好聽
puimek

真係噴眼淚

part 2睇完背心仔new安慰Tay有少少糖食
part 3就俾一桶屎大家食

攝伯b

英sub

劇透

係喎 有eng sub!!!

仆街polca真係好慘

Part 2同框5分鐘都冇

又係肥婆

得嗰幾句真係期望太高

佢地三個講得好好

同時係babii同polca表示心情好複雜

Plustor真係大學就鍾意singto

醒起joss同肥婆一齊出現
先醒起佢地都係大同

得我同P mix追live?

開頭明明笑片嚟 到最尾

每集完我都問自己..係咪我CP濾鏡太重
呢part我覺得係OG自己加戲

唔知呢 最多我哋圍爐取暖

milli 都好正
之係聽apple個playlist 播到佢啲歌覺得幾正 特登上youtube search 下佢 發現佢rap得歌得又跳得 幾鍾意佢

睇到呢下 我真係叫咗
完全估唔到呢個位仲可以落重糖

仇人見面

阿媽唔知Stud係hehe?

似唔知
但佢阿媽好識睇眉頭眼額

岩岩搭緊車睇都細細叫左出聲
本身都期待呢幕 突然咁大粒糖 真係好CLS

沒有對比 沒有傷害

係囉 無啦啦講返大學

交代返Namtan追Singto

stud gayder好勁下
個陣earth係咪仲未知自己gay

好似冇咩人睇

係咪Stud幫Earth認清自己性向

係囉好似連埋我得三個

是但啦 班polca心碎緊 唔得閒睇

你咪第三個

Sam叔叔好narak

反派係咪特別樣衰
ton 同 肥婆

居然係咁
因為我好鍾意Sam Earth呢pair

Sam叔叔嘅朋友想搞Earth

係咪又双跳咗timeline 真係好亂

大學搞而家

呢個係而家 有Sam 就係而家

P Nat好charm

boom: 呢兩條仔爭緊我條仔

呢個係而家 Boom同Earth已經係閨蜜喇

人間性器Lee

見到sam好放心咁俾boom帶走earth

兩個人間性器啊啊

Joss啲汗

一定係香

點睇Joss都唔Safe啦

即係Joss係Boyo ex?
同肥婆爭取仔

Boyo識玩 兩個人間性器都食晒

P上季有冇睇到

係啊 season 1分咗手仲做左排SP

就係同joss散咗先同lee一齊

諗起sotus

0062

成班老鬼 Kongpob

佢地救咗個肥婆
肥婆咁仆街嘅

肥婆扮偉大

肯定因為Boyo溝左Joss 肥婆因妒成恨

safe咁飢不擇食嘅屌
所以係因為爭仔所以嘈？

正 我等陣要cap Stud同Earth嘅cheek kiss

點解佢哋仲可以同肥婆做朋友
定為咗做野忍住

2018年嘞，bl bg都多肉
Max個對手Ten (IG: tentensib)係真gay，又靚仔又有演技

講緊大學

ok架
有劇情，唔係偶像劇，啲角色比較似真係現實生活嘅人

而家係純粹一齊做野？
扮friend?

Stud對住Earth係攻
上集同仆街就係0

點解chimon 次次都咁快手

條Ton照下自己個樣先好追Earth啦

ton唔係以為自己咁嘅樣可以搶走Earth嘛

P我哋英雄所見略同

有肉睇 Joss

條肥婆又係

大波波 Joss 但肥婆點解可以同佢咁fed

兩個奸角都揀得太醜了吧
雖然唔係以貌及人係唔啱
但呢到好似驚死你唔知佢哋係奸嘅咁

中同

嘩屌
咁撚仆街

睇咗少少

彈開啦死肥婆
佢真係好似雲妮姐姐

wtf？？？
姐係點
aye個肚呢

下星期join~
仲未睇第一集

有把好0嘅聲係邊個嚟?

mg

究竟好0係邊個!!!!

因為一個中了呀
完全唔知會咁
Laughed

Laughed ~

Actually 我單身🐶

多謝你呀 p義仁❤️